有冇ching 有做開7min workout?

本身170cm 70 Kg , 最近想減肥 ,睇到7分鐘哩個做法之後試完又真係出好多汗好似好得咁
但係唔知連續做幾round 定早午晚1round 好?